五毛開到成版都係達哥post

想轉移視線？

u

樓主五毛

P

樓豬P牌 樓豬五毛

屌你老母達哥